唔係個個人都適合做情侶，但點解咁啱阿當同夏娃可以順利做情侶？

定佢哋其實無愛，只係為咗繁殖？

基督教係咁，只是為了繁殖。

點解成日見到你

可能佢地有呢？
愛情就係不斷磨合

定係響冇其他選擇嘅情況下令到佢哋更加容易磨合？

小妹是你忠實粉絲

上帝唔會專登造兩個唔夾嘅人出黎，玩9佢地掛

都啱，想出軌都無得出

命中注定 mark左名

出新post未，等緊你呀~

飲咗酒zzz本喵咪今日停開post一日

咁個世界只有一男一女，
你仲有咩選擇？

如果個孤島得你同埋馬蹄露喺度，你會唔會同佢繁殖後代？

如果我出世到長大開始咸濕，
就只有馬蹄露一個女人喺我身邊，
我諗我哋會做到天昏地暗。

沒有比較沒有傷害